[ WE CONNECT ] 國之概念文宣方向

最近既文宣普遍都係針對條例同警察，
我認為可以開始對所有問題既源頭著手，
國 家 概 念。

大部份未醒覺既人都係因為停留左係香港屬於中國既認知。

而文宣方向可以強調得到清朝承認既合法政權係中華民國。

並且放大中華人民共和國統治下既"假"，
假食物，假名牌，假新聞，假基建，
只因上樑不正，整個政權都係假。

務求令到一路以來既愛國人士感到被中共欺騙，加入抗共既行列。

當大眾有左中華民國先係真中國既共識，
下一步就係向國際宣告中華人民共和國既不合法性。
繼而集合各國既力量對中共施加壓力，最終中華人民共和國。